想乞句生日快樂

今日係普美生日啊

happy bomyday

晨早流流就柒咗，都唔知今日點捱

生日快樂普美

雞一隻

祝過到今年

想唔想做愛？

核皮巴乎地

屌你老母 🎊🎂🎉